[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4046)

fast

10c

即轟唔係得.5水

呢隊安曼都係性感後防黎咁快除定褲

米煲可唔可以熱血絕殺

拉素贏硬？

Pav gel得？

轉到有4.5
5.5足水啦

格雷俾多c俾我中3串1

領先緊係gel下先

格雷nba得唔得

咸美ng可以嗎

11c gelllllllllll

咁我睇漏左眼

2.19有

荷假半大未呀

格流入多粒啦屌

包包3c
入左5.5 6.5 8.5b

11c cashed

我=不死雀
馬會=柏雷

u fatfat 飲啖水 all miss

半3全？

9:30 邊場半大先呢

俾人中出13連發

9

安曼

9!

65 75 85 here 希望可以收曬！！！！！
唔好學冇女隊

格10c

中就推晒西維算

條黑柴前鋒

格雷10.5 gel
ky
史特加-2c

我明5.5s = 至少6c

卡斯

勁 買咩

入唔入7.5好

有100% 水？
輸了10幻

炒到我喊哂
冇人性架

Mama 我超半大ez

應該6c撚狗

餓超

你又唔係冇道理包包唔刷角嘅

柏電入球精華 格硬剪到3分鐘完 幾西利

俄超都半大
燕半大未

你指定隊黎

俄 0:2
1.5 又 gel

勁

你買返7.5s 2.1咪得

史特加刷多2c我

唉 戒半大 今日未贏過

last出果d，通常都係好d，要睇尾盤

唔好la

唔好唔好la

拉素羅馬有冇角大

會入番一球
一鋪番黎

留意左好耐 包次次角都係連咁制 買6.5等於買3.5

開盤11.5買唔落手

想

摩納哥x拉素

真係好慘 比人中出13次係咩感受

針 比甲半大

拉素羅馬角小2x1

喊出黎

拉素刷爆ok?

同路

屌你老母格流

費撚加油

屌你中左先講

格流

求水

啱啱睇完 睇到我哇哇聲 痴撚線

半大未

對哂

‘正式宣佈今個週未最大騙局應該係fc東京

球球都wa

早場西甲意甲幾好分丫...

雷根 goal

格斯拉仲有幾耐

重心 摩哥

fs 巴有冇水

格流唔入比人入

人黑咩都分唔到

卡斯可唔可以派錢先

又黎

格雷平手

Tina

兩場荷假肯入多球未

桑拿追和先啦仆街

豬咗4k角球 不玩了 最後一注包包8。5b

海登咸 我屌你老母

比甲半大未

格流輸半

屌 戒了 一賭又輸

燕豪芬半大

格流絕殺開埋俾你地

格流奇蹟大波

同路俾多粒！！

Sick ball

包狗 你都要刷呀！！！！！

屌你老母 爆我no goal

格拉斯哥流浪 4ng!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

紐12射0中

好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

365 又fake c

psv goal

同意，快撚手

psv半大！！

格拉斯哥流浪 4ng cashed
-2/-2.5 jumped half

海登 做緊乜。。。

你哋開心啦格流絕殺

集氣成功！

簡psv定真特都簡錯

買咗包包角大

食緊屎

格雷 goal未.....

會唔會有人買左psv對家想知

上幾場出哂副選先連輸 無留意開應該會有人中伏

琴晚玩硬買多個0
2分鐘反cup 收錢

紐倫堡賓真係平手
岩蛇

拉素定羅緊角大好

唔係全3咁撚屌呀！

PSV燕豪芬 !!!!!!!!!!!!

就快手

拉

羅馬角已死

tot

準備半3全4 畢麵包

tot縮左入老母閪到

Monaco fg

PSv gel 一早講左

佢買左咩？

德乙 3x1 差佢。。。

拉素天拿 快

Sob又買左咩 又輸？

奧沙追和先得唔得

我差格雷

jumped

紐倫堡日番甩先啦

臭包唔撚會刷角

臭沙 格雷 快入

奧沙角呢

佢出海倫 依家咪發緊功囉

格雷1.5b 派500 3個

快入啦屌

奧沙辛拿2ng

可以

Lm

問緊你呀奧狗
好撚多人問緊你呀 仲唔刷
屌你老母！！！！！！！！！！

奧沙 格雷 上上上

Sob買邊隊 我Gel邊隊

roma -12c .............

好

安曼11

安曼1-1

gel 囉 psv

屌對家好啲 畢爾包一隻角都冇

買個奧沙NG

炸

格雷果場禁撚多球一球都無..

發現買包包2ng既人真係有d心理變態

屌你老母 連返3,5,7c先啦奧狗包狗

買咗三格 天台啲風好凍

lm

苛甲真係半大正氣王
拎黎串晒過關爽

Ok

大家覺得咩比分app 最好用

比甲半大啦屌你

買包角大d人仲變態

屌

前一兩場幾刷得

有無即場水

LIHKG

其實都唔係0攻勢 入波未

Sofa

Roma22222

1

比甲半大100 唔洗留

真係要5.5先有機會贏

要幾爛賭嘅人先會賭西甲角球

直跳11.5 上唔到車

奧沙 格雷 快入

我

包包唔係諗住半3全4下話

支持

怕西咩

包包8.5 jumped

海登

似係 準備夾

睇到tot反gel反唔到 想笑

史特加-1c

真係慘

海登廢到

卡斯洛達手足等死

雷根斯堡 31!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大岩蛇24

3串一 -格雷 快........

一個人幾可會柒到要靠反gel搵食

輕鬆

拉素 10000000000%

意甲一齊半大

格雷dllm 快啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

奧沙龍門球可能都9.5b左

格雷10.5 gel ky
史特加10.5 gel

比甲半中扮狗叫
汪汪

摩納哥 goal;;;;;;lllllllll

奧沙咁都唔入

Why so easy?
Monaco GOALLLLL

汪

Ez la

原來我明就黎正數 平注都追到數 勁撚到

有無手足中左海登咸伏

嘩 皇者摩納勁到

奧狗呀奧狗 唔好理佢啦 單邊刷10c

反摩納哥 正氣

太易真係唔好玩

荷甲快撚手啦屌

敏 摸哥goal

德乙角大最熱果場開唔到

摩納哥咁撚勁既

臭包5。5準備

我重心 摩哥 真特

不嬲勁。。。

摩納哥＝神船 有前無後

屎rc

救撚命 比c啦奧狗 包狗

最多咪走盤

一陣咪又係閪

咪撚假希望啦半場刷3c
再連多3c先 快快快呀！！！！！！

No goal

4444444

4c

西以後唔買

5555555
連多c先

5c

主555
寶高之力

yc仲多過c

奧沙ng

拉素

5.5b準備gel

但係兩場意甲啲角呢

意甲唔撚入波 屌

2c 2c咁連
差2下

簡單到

Lazio half 1 b / half poon

想知yy 個單野點

完左啦

嘩屌 大岩蛇玩撚到玩浪費90分鐘

水已潛

點完

警訊不停播就知啦

奧沙 8.5 重心

奧格？

有無角好入

關你撚事咩

-666666

@mama

西甲-5c 快

奧格唔撚好理柒包啦
整多兩三次連c啦 求求手足

拉素角呢

紐倫堡好多機會 把握力好廢

德乙3x1主gel

即係點 佢去左邊

屎3-0

拉素果場 主要刷啦

競猜摩哥會唔會rc

nowhere

無角

齊心聯

Roma 11-12c 應該

刷呀 咪撚假希望！！！！！

咪玩啦 仲Rc

拉呢

格雷走盤 大岩剛又贏

奧沙追和啦

之前有講你未入黎

屎特加真係死敵黎

5c就停
包應該有2cc wo

只求走盤

買撚左海登真係

奧沙 9c 刷角入波 迫包狗刷

諗起係咁

2300 重心

roma 角大gel

介左半大都唔知好事壞事

mon 緊 post

9c完

快

Lazio估s

支持 頭先有球劏得咁靚唔撚入

依家又到拉素無角

點搞呀岩蛇 走左場盤

66666666

德甲水 快

拉so無c

6c

哈狗恰下科隆就得

true

我明5.5s

呢d中位數都夠膽買其實好勁

5.5 gel

真係至少6

gun

6.5 -1

正定反

水？

咪撚假希望呀 最小9c啦唔該！！！！

係得車厘仔先分正反咁低b

主有7c
客有2c
9c完

西甲通常西極都有6c 買5.5係玩命

西甲-4c 快

6c 應該可以冰了，除非佢再追
不過佢試過6.5s 爆左反手追9.5 結果9c ft

有冇米六巴打有做開尖
有野請教

梗係正

鴨巴甸半大
10分鐘內輕鬆翻3倍

Auti，早

6了！

拉素快入

信尻你 入注8.5先

波多野 半大波 1-1

小拳石

意甲厄半大

包包不如日多甩先

波爾多1:1，咁都半大

1-1

Monoca ng

摸哥從來無令我失望過

包包糕未

早 今天晚餐吃什麼

奧追和未

尊重la 車厘神黎

摩納哥反底

紙皮

屌你家母摩納哥

奧沙入未

拉素刷角入波啦

奧沙 追和
10 1 口爆

意甲靜到。。。

和波都收貨啦奧沙

兩隊聽唔聽到呀 寶蛇落曬order 你唔撚刷 我唔知佢做到d咩
快撚d 刷呀 刷多冇事 刷小你地出街小心

不敗啦 驚咩

l

22條友44隻閪腳都刷唔到落底線

紙皮冇益的
去龍亨街市門口 有好多面包同生菜

通常講完呢句會比人入多粒

奧沙6.5s要頂20分鐘

有無錫菲聯手足

77777777

77777777777

入未。

但我買左5.5 補返條過關

包包無柒輕鬆

7777

7c 6.5B cashed

Boom

777777

爆左啦

屌買緊8.5就c

拿蛇

意甲識入波未？

講完就爆埋

意甲真係角大之友

收返

7c
5.5 6.5

轉睇意甲屌角了

拉素定羅馬好

場西甲買左12.5b 點部署

屌買唔到8.5

差2c呀 刷多冇事 刷小黑手黨 共產黨 共和黨 保守黨
等緊你地

太易了

睇下有冇手足派錢去抽

我兩場買晒 好似羅馬幾刷得

奧沙手足快啲一齊叫爆

拉素生性ok

奧沙

造番幾場馬先

追和

比多兩角啦屌

cccccccccc

布雷同直布冇分別

8888

goalll

1:1

1-1 唔刷了

拉素快啲入返粒

1:1 包

包1:1

羅馬88888

羅馬準備第３格！！！！！！！！！！！！！

佢刷到7c 比佢追和 齊收！！！

包包

1-1 癡撚線

goal 奧沙

1:1！！！！

包抵死唔刷

桑拿又要check var

roma 8c 又想引我買16.5s

繼續叫爆

西甲平手準備又走盤

又想炸？有冇咁黑哨

西甲-3快

咪住 布雷下下剷出底

1比1呀 包狗你刷唔刷呀！

有冇救命水？

羅馬唔入就俾人入啦

畢包

拉素你慚唔慚愧 隔嚟8c你得一半

桑拿real 1-1

想再追主NG

拉素1:0

羅馬同拉so 之間揀左拉3格 仆街

tot又潛

奧沙cup 埋 ok?

羅9

呢場唔買，除非有19.5s

臭包刷啦屌你老母

入多注ng 以示支持

呢場挑戰直布羅陀22c

羅馬-3！

廢天入未

拉素1-0

拉素fg未

包包俾多粒

奧狗 包狗兩隊唔刷 你地有事
你d屋企人都有事

係 季初18.5b翻版可能

GOAL左啦

Sob又發狗癲

包刷角入未

音樂比利

收番

Lazio goal

拉素fg cashed

我幫你祈福

比多三c我包

奧沙2ng gel

奧沙頂盡味9c

羅馬9c

1:2包包

多謝！！！

你好笑

包包 goal！

包再goal

拉素cashed!!

最多比多C

廢撚到

包包場場都絕殺

我個包2ng

勁撚到 羅馬4c買完角細一下刷到去9c

包撚狗

包包ng cashed!!

賭毛？

奧狗 抵呀 唔撚刷 快d刷多2c 就和到

仲買左咩

屌你老母！包

Lazio 11.5b jumped

包刷啦屌 入乜撚波

又入了

未入到 唔係又輸多注

羅馬刷到痴 加上布雷踢442

快追和

羅馬試下半場開角大

哇，１：２
ＣＬＳ

奧沙再追和
10 10 口爆2q

屌你奧沙辛拿去死

88

包以後75分鐘開始mon佢絕殺

屌 死奧狗

2.5s jump

屌。

快， 追和

奧湯沙 臭包快刷

刷啦屌兩隊老母
9c呀 9c呀 識唔識聽

和波咪算啦

和啊

海倫 慢慢反gel la

臭格

和

奧沙追和一年球迷

海倫就算啦 垃圾來 btw PSv gel!

888888
比多c!!!@

8c西甲

8cc

－1c 包

比多球角我！

西甲7.5b 應該有？

比多兩c

劇本出現了

德甲1c 未入8.5大呀

奧格C堡 1000000000000000000000000000%

奧沙辛拿夠薑就和波

拉素含撚啦停左30分鐘角

7.5 cashed

垃圾費撚

臭包 奧沙 一角呀 差一角呀

薩斯真係殺c 唔刷角

俾多角陰

人地刷好過佢啦

不了 買左包包客盤

仲有10分鐘 唔比多c 你地知你屋企人會點嫁啦
唔好話我唔提

復活？

肯輸埋未

有無買先

Psv 2-1

羅馬同拉素角大
揀左拉素

有個莊開d角大幾準，開親d中位，成日都半9，半10
我見呢場又係先skip

奧沙比多c完

21海倫

拉素要多粒

Tina仆你個臭街

拉素入多粒
一係俾薩斯入一粒

你個名

羅10

屌你老母羅馬廢到

拉素gel !

羅馬已經cls 刷到唔識停

羅馬10c,刷到你唔信

聽唔聽到奧狗
快撚d刷
寶蛇係西班牙好撚大勢力
包狗你好心既就幫佢刷
比3分你

羅馬三格 準備cashed

10.5b 半場cash快！

廢撚天拿有冇開波架屌你老母

半10

有無奧堡手足？買完覺得買錯左

包包作客虫都嬴到 奧沙睇黎團升班火已經用哂

14.5ez啦
我又冇買

無出到可惜

無限大?

18.5s

羅馬完全無位上車

會中 放心

11la

主7
客2
完

Gel包

19.5s先買

見博洛咁刷到 推埋落下意假羅馬到

奧狗聽唔聽到呀
包狗聽唔聽到
黑手黨行緊啦
共產黨跟緊後面

好少買羅馬

冇人屌左廢撚?

無呀 介一介角先 呢排唔係好順

拉素廢撚到

10.5b goal

奧沙絕殺ok?

12

Ezzzz

比你買啦 準備

奧狗屌你老母

拉素快撚啲半大

12.5 -1

roma 12c

13

半場3格

屌 12.5s 爆撚到

對家勁送角

半場收埋ok??

13C ROMA

直布22破！

12c

羅馬三格串左大波咸三格 希望生性

13cc
19.5

屌 拉素c 呢

半場12角咩事

撚屌 快撚d刷呀
唔刷我刷曬你d屋企人

13c

屌 點解我買唔到呢d波既角

買細左 慘了

咪係囉，我驚其他個兩隊唔刷
點知。。

上半場開晒3格有無試過

半場前 勁

包包刷多2c收工！

我愛羅 馬！

半13全50叫爆區

無買就爆到癡線

小注20點5b玩玩

屌 買錯拉素角大
本來想買羅馬

半20.5中位

寶蛇打緊電話啦
聽唔聽到

美職25c記錄準備破

羅馬想入手既機會都無

瑞士對直布

半場開第３格？？？

羅馬果場踢緊fifa 頭鎚mode

1 1拉

屌你老母又開對家

角大返生

開硬啦 14.5

西甲9未

yeah

唉 拉素次次都係咁

gel!

你地d屋企人後面全部殺手
你唔刷多隻？

呢個真，起碼兩隊可以一齊刷

下半55前

拉素 角大 精神！

拉素又踢假波？

臭格讓主cashed

好似有場日假..20尾

意甲 角大之友

即場買返少少9.5

拉素抵死啦唔刷角

20.5b 上呀

3場意甲半和

大鳩松屎

德甲半大-1

快啲輸啦奧沙辛拿

fg易撚到

我記得有一次紅牛32角

0030 睇獌！

炸? 封咁耐

Sona絕殺啦

19應該

19.5s 唔信開到

想派
睇下拉素生唔生性

拉素你咪咁啦。。。。。

包補幾

費撚對家入未

奧沙 垃圾

桑拿刷C追和啦

比轉角唔過份呀大佬

德甲中岸水手

絕殺半大 終於都中返注

咁多位入 入左8.5？

lm gchi

寶高蛇搵唔少仲要乞

德甲8.5大入手

2. Roma 11.5

6.5 7.5 8.5陰

我了

抽中有運

唔敢追19.5了
成日上半瘋狂刷完 下半就冇
上次都好似係佢呢隊野

包包識作客

O今場西甲有角大拉掛

有無絕殺8.5b

奧沙咁都射飛機 返屋企訓教啦

8c ft

冇了

羅馬有少少反常 18.5可能得

成日20K三格過關仲要落嚟同我呢啲死窮鬼爭飯食

又是你

ebar果場狗會兩個盤都高水過365

下半兩隻夠了

有無獌對家

19.5s 已入

大把 不過今場曼贏硬

下半場入返幾粒 就停

第一場主場輸波都買得中，認了

包包幾c?

畫

祝好運 一陣見

包臨尾咁都無c

差d有？

All in左

臭格20

想申請gel頭

臭格好爽

半大

紅鑽8.5s 重心
博16.5s 重心
奧沙 8.5 重心

嘩屌客隊個龍門打假波

好嘢又輸二比零

咁多買左

Lazio 全格 頭1
200
Pm me

-6c 拉素

下場買咩

好撚易呀

ME

點解啲球員咁易傷瞓地，但抖陣又無事

哈化紅埋

紅埋

仆街，出糧冇娛樂，唯一拎去賭

哈化封咁耐嘅？？？

想推4口 請出招

哈化球員暴動 個龍玩波被人逼甩之後俾人射空門
佢仲要俾球證趕撚咗出場

有冇同路 e巴角大

主其他未

點會咁俾？得益完仲rc? on9?

琴日法林幾時派

咁勇

抵撚死啦玩波 咪撚踢啦你

伊巴 w 拉素 w

下一隊主 大大力轟啦要

唔比陣間點入更衣室數錢

屌角大玩撚完啦

直程紅左個龍

拉素 我屌你老母

奧格斯堡13－1 上呀

黑哨黑到同香港一樣

法林留左名有冇得派

今日入完錢又豬晒

個龍弱智係後場玩波

球證都睇唔過眼 打假到咁

呢場fat fat

羅馬拉素又一齊柒

得返1.48 ...屌

13:1未

斷派啦奧狗
刷又唔柒刷
屌你老母
派彩又慢

拉素唔刷角就食屎

哈化仲要唔落底，俾個波兩個中堅玩，唔講以為贏緊三粒

23:00 2 錫永 0-2 年青人

今晚年青人大勝!

E巴角大已收皮

羅馬角20.5b上唔上船

用緊網頁版頂住檔先

大家覺得臭格有無機入多粒

19.5s

又誤中假球

。。。。。入得２０Ｂ點解唔買初盤

有破今日紀錄 14:1

Ben yen入未

唔撚信 90分鐘都咁撚刷得

14

鹿凸平手低水咩玩法

近15次交手仲係處女黎十幾年不勝

14c

14444444444444

艾拉禁屌，伊巴jump

布雷西亞係咁頂去低線

屌你老母 拉素角又冇

Smalling goal

撚半主

0-1 停角了

14.5 叫爆區

仆街抓飯直播條撚樣係度叫角，想燈鳩我呀

羅馬入完咪撚刷啦屌

拉素屌你整夠１１Ｃ

19.5s 再入

角！角！角！

伊巴加油啦

跟入波停角

廢撚對家入未

拉素-6c

點解羅馬可以咁刷得

６６６６６６６６６６６６６６６６６６

屌奧格救角，個主播好撚燈呀

拉素-5c

布雷西亞不停頂出去

拉素 角呀！

７７７７７７７７７７７７７

拉素-4c

哈化2c

８８８８８８８８８８８８８８８８８８８！！！

-4

試左成日都用唔到

仆你個街抓飯條撚樣可唔可以收嗲呀，刷一隻又話咩角大穩

拉素-3c

奧格offside

角呀！

拉素 費撚入未

屌， 波爾多狗會唔開角球
又是爆ＣＣ

Live 有無機 再入

19.5s頂到？

奧格好廢，但今場明黑哨

廢輪１０Ｃ

-5c

仲諗住重轟佢ng

Psv 果場是但搵隊入多球

屌哈化瘋狂救角

拉素 費撚

唔建議重注

德甲果２隊都唔刷角，千祈唔好掂，要ＭＡＲＫ名

拉素8c

屌你仲刷

155555555555555

roma 15c

１５Ｃ！！！ ＣＡＳＨＥＤ！！！！

拉９！！！！！！！！！！

虛火黎啫

屌你老母羅馬仲刷乜撚呀

3格

拉素-2c

羅馬真係撚半大同半主

搞店

我呢爸爸

2:0 唔好刷喇

一晚收100k

沖完涼出黎奧格2:0加對家紅易到

奧格上半場+5

正， 有幾多人買左第３格
今日意甲好正氣， ２場第３格

我呢

羅馬靜啦屌你老尾

第３格？

意甲全上盤未

拉素表示難過

拉素入得波啦 出力未

西甲又唔入波

中埋拉素角大 訓覺收兵

仲有４０分鐘！！咩都有可能！！
頭先亞冠都無角變１２Ｃ差１

拉素 費撚 pls

Mama 19．5s 已死

20.5b 唔係有得收錢掛

屌你

16c

羅馬

入完2球仲黎

gel gor買哂意甲下盤

拉素角呀

德甲個場有排補

尋日英超全角大咁濟、今日意甲

忍唔住 買埋曼狗上盤先訓

德甲打交 應該補到52分鐘先會完半場

逼害

明亮就黎上番正數

拉素no goal

鍚菲聯刷角隊再屌角大啦

仲要食角

所以開始黎料

19.5s頂實

德甲2c ht

有無ebar手足

+1

大岩蛇場紐倫堡

費撚 拉素上盤埋啦屌

羅馬半主手足有咩想講

PSV 3:1得唔得

哈柏 和cup 10抽1 派500

咁易咩
利申費撚同路

Sob 我又中了

無野好講

屌
我個半大

下場

曼狗唔刷

屌你老母拉素半格有無啊

拉素入未

18.5s 震過貓王

收聲啦

伊巴半大 頭5抽1 派200

I

23:00 21 錫永 2-2 年青人

震到仆街手震

20.5b上呀

真特咁都絕殺

１０！！！！！！！！！！

頭先

羅馬今日正氣到

拉素 費撚 波多野全格 10 1 100

19.5s有了嗎

夠數啦 咩都停

llm

由然幾千變0

17c

仆街 17個....洗唔撚洗呀

200

同路 支持

屌真係撞邪....無啦啦走去跟大岩蛇

封撚完未 on9

有無真特手足 cls 咁斷2x1

羅馬3：0

拉素 廢撚全格好冇

岩蛇走盤

ＣＬＳ
ＰＯＰＯ運２箱選票入去選票站

好彩華域克絕殺無咁嬲

我已經做好針18.5s 嘅準備 補個b先

Me

依家有咩做唔出呀

費撚

睇到 Cls

Sob燈到摩哥紅

摩洛哥紅牌

摩納哥rc

羅馬好停啦屌你

笑死 又黎

Sob中

客隊作客近6場都有波入係估唔到真凸入得一粒

巴打感謝你

被投票又有， 運票又有
ＣＬＳ

費撚勁到

費撚屌你老母

18C

羅馬追角大上樓

18cccccccccc

盲人足球

手

廢撚對家goal 爭拉素讓和啊

輸死數學唔該

哈化cup到 民主派議席過半

唉 已針

19.5 ready

羅馬要向30c進發

燈神sob

法國我同sob同路就針
燈撚死左sob 費撚

波2-1摩

召喚手足摩納哥又閪

波多野2-1

屌 條飛1700呀

摩哥又閪

燈埋摩哥rc

黃義助 輕鬆

波！！！
岩岩魔哥班人呢

黃2助goalllllllllll

拉素贏都派了 10 1 100

敏 又閪啦

我波多wor

１１Ｃ！！！
ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！

Gelgelgel

係咁開角唔攰咩

真特on9

笑死 佢長追阿記 摩哥 全部閪哂 仲要閪足幾輪

我都有２注

唉 戒摩哥了88

又連炒

拉素 感動

廢撚cup ok?

訓唔著

羅馬１８Ｃ好癲

100

Q

想上300k了

西甲角呢

19C

１９

19

19c

費倫杯未